<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: commando armor -->
  <SF_CommandoArmor.label>Kommando-Rüstung</SF_CommandoArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. It uses synchronized optimization to tether the armor wearer to the shield belt's full functionality. The effect improves the wearer's survivability in close encounters. Glitterworld commandos have adopted this armor regardless of their weapon loadouts due to its isolated video optics and enhanced servomotors. -->
  <SF_CommandoArmor.description>Ein Anzug aus schwerer motorisierter Rüstung. Sie nutzt synchronisierte Optimierung, um den Träger der Rüstung an die volle Funktionalität des Schildgürtels zu binden. Der Effekt verbessert die Überlebensfähigkeit des Trägers bei Nahkämpfen. Glitterworld-Kommandos haben diese Rüstung aufgrund ihrer isolierten Video-Optik und der verbesserten Servomotoren unabhängig von ihrer Waffenausrüstung angenommen.</SF_CommandoArmor.description>
  <!-- EN: defender power armor -->
  <SF_DefenderPowerArmor.label>Verteidiger Power-Rüstung</SF_DefenderPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The defender power armor chest includes supplemental, lightweight armor plating to the default marine armor chest, as well as a subpersona core responsible for providing support to any given situation. Designed to operate in a wide variety of combat scenarios, the chest piece is designed to provide maximum freedom of movement while allowing for additional protection. -->
  <SF_DefenderPowerArmor.description>Ein Anzug aus schwerer Powerrüstung. Die Powerrüstung des Verteidigers enthält zusätzliche, leichte Panzerung zur Standard-Marine-Rüstung sowie einen Subpersona-Kern, der für die Unterstützung in jeder Situation zuständig ist. Der Brustpanzer ist für den Einsatz in einer Vielzahl von Kampfszenarien konzipiert und bietet maximale Bewegungsfreiheit bei gleichzeitigem Schutz.</SF_DefenderPowerArmor.description>
  <!-- EN: diplomat power armor -->
  <SF_DiplomatPowerArmor.label>Diplomat Macht Rüstung</SF_DiplomatPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. Created alongside the powered assault armor program, the diplomat power armor was a radical redesign to previous powered exoskeletons. The brainchild of rich glitterworld thinktanks, this power armor represents the vision of creating a civilised society out of rimworld's savage tribes. -->
  <SF_DiplomatPowerArmor.description>Ein Anzug aus schwerer Power-Rüstung. Die Diplomat Power Armor wurde zusammen mit dem Powered Assault Armor Programm entwickelt und war eine radikale Überarbeitung der vorherigen Power Exoskelette. Als Geistesprodukt reicher Glitterworld-Denkfabriken repräsentiert dieser Kraftpanzer die Vision, aus den wilden Stämmen von Rimworld eine zivilisierte Gesellschaft zu schaffen.</SF_DiplomatPowerArmor.description>
  <!-- EN: engineer power armor -->
  <SF_EngineerPowerArmor.label>Ingenieur-Power-Rüstung</SF_EngineerPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The engineer variant's chest plate was designed specifically to reduce the number of grabbing edges on the armor, decreasing the likelihood of dismemberment and protecting personel during operations that involve demolishing buildings, clearing out rubble and setting off explosive ordnance. -->
  <SF_EngineerPowerArmor.description>Ein Anzug aus schwerer, motorisierter Rüstung. Die Brustplatte der Ingenieur-Variante wurde speziell entwickelt, um die Anzahl der Greifkanten an der Rüstung zu reduzieren, um die Wahrscheinlichkeit von Zerstückelungen zu verringern und die Person bei Einsätzen zu schützen, die den Abriss von Gebäuden, die Beseitigung von Trümmern und die Zündung von Sprengkörpern beinhalten.</SF_EngineerPowerArmor.description>
  <!-- EN: explorer power armor -->
  <SF_ExplorerPowerArmor.label>Entdecker-Power-Rüstung</SF_ExplorerPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The explorer power armor variant focuses on increasing atmospheric endurance and improving overall experience during research expeditions on the rimworlds. Because a lot of armor plating had to be sacrificed for research assisting modules, this exosuit is not as resilent to damage. -->
  <SF_ExplorerPowerArmor.description>Ein Anzug aus schwerer Power-Rüstung. Die Variante der Forscher-Powerrüstung konzentriert sich auf die Erhöhung der atmosphärischen Ausdauer und die Verbesserung der allgemeinen Erfahrung während der Forschungsexpeditionen auf den Rimworlds. Da für die forschungsunterstützenden Module viel Panzerung geopfert werden musste, ist dieser Exosuit nicht so widerstandsfähig gegen Schäden.</SF_ExplorerPowerArmor.description>
  <!-- EN: grenadier power armor -->
  <SF_GrenadierPowerArmor.label>Grenadier-Power-Rüstung</SF_GrenadierPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. It was based on a design that originated from the first prototypes of the marine armor, one that was upgraded to withstand violent concussive force. Often used by glitterworld heavy ordnance operators, grenadier power armor provides users with extra protection from explosive devices. -->
  <SF_GrenadierPowerArmor.description>Ein Anzug aus schwerer motorisierter Rüstung. Sie basiert auf einem Design, das aus den ersten Prototypen der Marinerüstung stammt, die so verbessert wurde, dass sie heftigen Erschütterungen standhalten kann. Die Grenadier-Rüstung wird oft von den schweren Geschützbedienern der Glitterworld verwendet und bietet dem Benutzer zusätzlichen Schutz vor Sprengkörpern.</SF_GrenadierPowerArmor.description>
  <!-- EN: hazard operations armor -->
  <SF_HazardOperationsArmor.label>Gefahr Operationen Rüstung</SF_HazardOperationsArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The hazard operations armor utilizes a specialized material that helps protect the user from heightened exposure to radiation that normal power armor suits cannot. It is often used by glitterworld analytics during research missions on dangerous worlds due to protection from environmental hazards. -->
  <SF_HazardOperationsArmor.description>Ein Anzug aus schwerer, motorisierter Rüstung. Die Hazard-Operations-Rüstung verwendet ein spezielles Material, das den Benutzer vor erhöhter Strahlenbelastung schützt, die normale Power-Rüstungen nicht aushalten. Sie wird häufig von Glitterworld-Analytikern bei Forschungsmissionen auf gefährlichen Welten verwendet, da sie vor Umweltgefahren schützt.</SF_HazardOperationsArmor.description>
  <!-- EN: powered assault armor -->
  <SF_PoweredAssaultArmor.label>motorisierte Sturmpanzerung</SF_PoweredAssaultArmor.label>
  <!-- EN: Successor to the earlier Marine Armor variant first produced in 2548, the Powered Assault Armor Variant was developed and tested at Glitterworld facilities integrating feedback gathered from the Rimworld expeditions. The intent of the Powered Assault Armor variant was to improve survivability in close combat. -->
  <SF_PoweredAssaultArmor.description>Die Powered Assault Armor-Variante ist der Nachfolger der früheren Marine Armor-Variante, die erstmals 2548 produziert wurde. Sie wurde in den Glitterworld-Einrichtungen entwickelt und getestet, wobei das Feedback aus den Rimworld-Expeditionen berücksichtigt wurde. Der Zweck der Powered Assault Armor Variante war es, die Überlebensfähigkeit im Nahkampf zu verbessern.</SF_PoweredAssaultArmor.description>
  <!-- EN: recon power armor -->
  <SF_ReconPowerArmor.label>Aufklärungs-Power-Rüstung</SF_ReconPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The main purpose of the recon armor was to create armor with stealth capabilities and with little or no loss of endurance, specifically by reducing its infrared signature, reflective surfaces, and radiation emission. This resulted in faster movement speed and enhanced agility at the cost of energy shields capacitors. -->
  <SF_ReconPowerArmor.description>Ein Anzug aus schwerer motorisierter Rüstung. Der Hauptzweck der Aufklärungsrüstung war es, eine Rüstung mit Stealth-Fähigkeiten und mit wenig oder gar keinem Verlust an Ausdauer zu schaffen, insbesondere durch die Reduzierung der Infrarot-Signatur, der reflektierenden Oberflächen und der Strahlungsemission. Dies führte zu einer höheren Bewegungsgeschwindigkeit und verbesserter Agilität auf Kosten der Kondensatoren der Energieschilde.</SF_ReconPowerArmor.description>
  <!-- EN: samurai power armor -->
  <SF_SamuraiPowerArmor.label>Samurai-Power-Rüstung</SF_SamuraiPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The Samurai project was intended to develop self-contained power armor, and the project eventually culminated in the development of the Samurai Powered Assault Armor. The purpose of the glitter-Japanese aesthetics was to instill fear in enemy soldiers while compensating for the armor's lack of defensive strength by angling the pieces to reduce ballistics penetration and providing a sleek, aerodynamic figure. -->
  <SF_SamuraiPowerArmor.description>Ein Anzug aus einer schweren Power-Rüstung. Das Samurai-Projekt hatte zum Ziel, eine eigenständige Power-Rüstung zu entwickeln, und das Projekt gipfelte schließlich in der Entwicklung der Samurai Powered Assault Armor. Die glitzernde japanische Ästhetik sollte den feindlichen Soldaten Angst einjagen und gleichzeitig die fehlende Verteidigungskraft der Rüstung kompensieren, indem die Teile angewinkelt wurden, um die Durchschlagskraft von Kugeln zu verringern und eine schlanke, aerodynamische Figur zu erhalten.</SF_SamuraiPowerArmor.description>
  <!-- EN: scout power armor -->
  <SF_ScoutPowerArmor.label>Späher-Rüstung</SF_ScoutPowerArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The scout power armor variant and the recon project were run as parallel projects intended to develop a single stealth and reconnaissance power armor variant with no impact on endurance. The scout power armor utilises lightweight materials as well as advanced servomotors to enhance movement speed of the operator. -->
  <SF_ScoutPowerArmor.description>Ein Anzug aus schwerer Kraftpanzerung. Die Spähpanzer-Variante und das Aufklärungsprojekt wurden als parallele Projekte durchgeführt, um eine einzige Tarn- und Aufklärungspanzer-Variante zu entwickeln, die keine Auswirkungen auf die Ausdauer hat. Die Aufklärungs-Powerrüstung verwendet leichte Materialien und fortschrittliche Servomotoren, um die Bewegungsgeschwindigkeit des Bedieners zu erhöhen.</SF_ScoutPowerArmor.description>
  <!-- EN: shock trooper armor -->
  <SF_ShockTrooperArmor.label>Schock-Trooper-Rüstung</SF_ShockTrooperArmor.label>
  <!-- EN: A suit of heavy powered armor. The shock trooper body suit is made up of several different layers and materials, the inner layer of the black-gray undersuit is made up of Kevlar material to aid in protecting the wearer from small arms fire. The outer layer of the undersuit is coated with a heat resistance material to aid in reducing temperatures experienced during orbital drop. The powerful overshield stops the operator from using ranged weaponry, but provides high survivability in close quarters encounters. -->
  <SF_ShockTrooperArmor.description>Ein Anzug aus schwerer, motorisierter Rüstung. Die innere Schicht des schwarz-grauen Unteranzugs besteht aus Kevlar-Material, um den Träger vor Handfeuerwaffen zu schützen. Die äußere Schicht des Unterziehanzugs ist mit einem hitzebeständigen Material beschichtet, um die Temperaturen beim Orbitalabwurf zu reduzieren. Der leistungsstarke Überschild verhindert den Einsatz von Fernkampfwaffen, bietet jedoch eine hohe Überlebensfähigkeit bei Nahkämpfen.</SF_ShockTrooperArmor.description>
</LanguageData>
